[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (81) 祝願大家既pick都會有好結果

連登製作人 X 101 出道組

第1名 81票 李鎮赫
第2名 71票 金曜漢
第3名 65票 韓勝宇
第4名 58票 金宇碩
第5名 41票 曹承衍
第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖
X位 ???

完整排名及其他投票結果待訓醒再講
以下列隊俾熱烈掌聲kpip絲

多謝各位巴絲踴躍參與連登製作人 X 101！
度過漫長既歲月，終於黎到總決賽啦！
多謝曜漢仔對笑眼（kpip絲）個表啲畫都係佢整架，大家比個likes佢啦！

歡迎大家表達唔同既意見
但希望大家都做到和而不同 互相尊重
盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

參賽者花名表：

Thanks絲打

夜更朋友表示見到上班圖興奮到爆咗post

偉仔今日要高位出道 sa冷hea唷

留個名就瞓 瞓醒就睇牙偉同牙碩一齊出道

mbk lm

希望兩個仔都成功出道！

我真係好緊張

其實我都係 瞓唔着

個團有冇得追睇今日

今晚等你兩個一齊出道

痴線 訓個覺兩個post
唔鬼追post啦

集氣

今日就決賽 時間過得好快

gay彬到依家仲係一張相都冇
明明見到有人賣相..
希望係啲站姐手腳慢未放preview啦..
想像唔到佢一個站姐都冇跟去shop
希望gay彬啲站姐係去晒mnet啦

其實post真係好難追

林峯係我耳邊唱
放手~放開所有~~

自隊一打膠
睇錯咗有gay彬個名
應該係未到所以冇相

輕輕一推 各位早抖

好得意

牙虛今晚加油

唔知係咪太緊張比平時早成個鐘自動醒左

眼瞓仔

預言仔
我仲未瞓到 繼續update下

牙偉今日一定會出道！！

就！係！今！晚！
衝啊曜b

鍾意就好

應該未set好姐 唔會真係咁有「少年」美既

藍毛毛正面

佢今日試下唔gel頭出黎
我會狠狠咁懲罰佢

疑似曜b 佢地真係有dress code架喎

係咪未搞個頭啊
我見佢好似連妝都未化咁

好掛住藍毛毛 佢本來係我1pick

想問係咪喺韓國投完票嘅人只要去相關練習生嘅fans club就可以參加抽獎？

終於嚟到決賽嘅一日 好似過得好快咁決定用初次見面嘅時候嘅仔仔們嚟留名
你哋呢班仔仔今晚唔坐sofa都唔准走住

仲有 我嘅永遠op偉仔要順利出道

早晨好興奮緊張啊

高清

一日曜b家 終身曜b家!!
曜b家族大集合

曜b家族族譜 第二代

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜漢b個兔牙仔
曜b個小小曜b
曜B華麗轉身
曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線
曜漢仔對笑眼
JohnKim
曜b個外母beun

歡迎曜b ssssss跟隊 加入曜b既大家族

早晨啊
追post見到呢張即刻整完帶嚟新post lm

佢地做咩著一樣既衫

多謝 我係劣改

訓醒又爆咗post曜B lm

曜b兔仔牙絲
好似睇住自己個仔大咁 呢個就係養成系節目既魔力

呀憲同大家講早晨！！！

lm帶餅性

幫gay彬拉票

佢叫大家投票俾有彬
嗚啊啊

勁有愛

東杓弟弟
不過呢個都唔可以作準

幫大家整合左今次連登製作人嘅投票結果
再再一次感謝pip絲精美嘅畫作
總投票人數:507人

出道組

——————— 我係出道線 ———————

終於等到星期五 希望大家如願以償

我會買飯團邊睇邊食

仲要諗宵夜 雖然未必有胃口食

準備左d零食 希望到時係開心到喊

喊就喊硬架啦又要睇離別

食雪糕會開心啲卦

一諗到今晚就長嘆一口氣已經好緊張

唔識日文所以靠啲圖估
好似係話前2季第二個出黎揀小組隊員既人都出到道
今季第二個係琴仔

琴晚已經討論好 炸雞

KFC

屋企附近冇得m gay

帶2pick留名!放假坐等今晚佢地出道

四捨五入脆香雞翼

麥樂雞都係炸雞

痴線

發夢記得好detail勁

留名 你一定要出道呀 我仲想入黎追po
有冇人都係睇唔到直播架

[Weibo慎入] 餅餅係引起人保護慾嘅類型，牙性係蛇蠍美人類型

我想食18件麥樂雞
仲有冇

祝福大家嘅pick
希望我2pick入到尤其偉仔

有 但鹹蛋黃醬可以倒左佢

今日係投票比gay彬嘅日子！

繼狗咬頭後又一傑作 飯碗頭

鹹蛋黃醬大伏南乳都一般般

[weibo慎入] 牙潔嘅賣萌特輯

翰潔要出道呀，邊個都阻唔到架

我覺得原本甜酸醬最好食

母親在此

燒烤醬好食

無染髮 姐姐不用染髮了

公佈完宇碩之後有啲人係度講唔係掛咁低個啲
6點幾因爲個夢醒咗 不過無抄低

agger！蜜糖芥末都幾好

今晚一定要坐梳化

Gay彬入到牙憲係台下應該喊到癲

曹？

四川醬都好正
多謝大家 我會倒撚咗個鹹蛋醬

想點呀

係

絲打全對

今朝發夢牙圭第2曹第3

求求曜b今晚登頂
求求牙嘈坐上梳化

要打壓佢不要太靚仔

今日兩截色變韓妹白面鬼

壽司

好靚女嘅妹妹

넌 나의 중년미에 빠져
你陷入我的中年美

咪咁清新比手肘帶口罩

d頭髮整左上去

牙偉牙曜牙性牙碩 四鐵膽入硬
路人飯留名J圖

屌屌屌 縱火犯

Lm今日狂集氣牙偉 點雖然我個名係牙餅既寶劍預祝op偉仔今日出道快樂偉氏伉儷走出道路啦

想抱哂佢地翻屋企

如果屋企附近有Jollibee，可以試吓喎

要問下敏緒先

Btw快啲爆post 下個post條題叫返姜巴入嚟一齊睇直播得唔得
相信大家嘅推post能力

佢唔肯入黎
我跪求得唔得 好掛住姜巴

我發夢係節目中間
宣佈而家既暫時既票 曹係第6名
跟住我好驚d人見到佢係第6名
就投10-13 d人
跟住拉返曹落黎

曹 你 同 我 出 道 啊 ! ! !

咩post會搵到佢

冇乜都冇

有centre選拔片睇啦！！！！

都最後一集咯叫佢唔好嬲一齊集氣推仔仔出道啦

曜b 選c位片！

痴線架圭圭真係好靚仔好好好撚靚仔

啊！！！！！！

好叻呀！！！

痴線，我睇其他人選c位嘅片
聽到牙曹墊音已經起哂雞皮
主唱曹好正

有無人開頭跟著牙性笑

姐姐不行了
曜b my 媽芝麻love

潔

碩

貼住先

佢行過嚟摸我個頭

跳得超好
人黎！地拖

韓哥係邊?????

就算唔係曜b企c位，我嘅目光都係喺曜b度

我都係 john段片 牙嘈把聲好好聽

個句應該係主唱既part?所以曹先要唱

好自然會望返佢

真係好想睇牙潔喺台上表現到佢自己

痴線，gay彬把聲又正又穩

C位直拍來了

敏圭

我睇多幾條片都唔見佢唔喺度
得9條友

睇咗幾條 好似牙嘈比較適合
但唔知佢會唔會拎咗主唱就唔做C

佢無出現過係其他人到
可能膝頭哥痛得濟唔想跳咁多？

我都聽到 好穩又好聽

跳得好唔齊omg

已經有進步

to my world 依個PART好高音
即係玩9 唱唔到高音既人
呀黃其實跳得真係好好
但佢唱唔到上去

佢做感人歌c應該無問題

尼個先係我既重點

佢冇準過咁

上集中字出咗已經有人問
後尾c位練習室得一秒係有韓哥

我彬
經常係佢呢度出道vs返myteen搵牙憲 呢兩邊掙扎

To my world第一句應該得韓哥真係唱得好 好高音

琴仔個樣勁攰 但幾型

敏感內容慎入

今日直播係咪joox都會有已經好緊張牙曹同我出道啊偉仔都係 好期待想知邊個係兩首歌個C 對門打開果下起雞皮

我覺得今日依堆片都可能會影響今晚個投票結果
牙圭會唔會. . .

曜B上到台會發光啲件事唔會因為佢企咩位而改變

仲有X呀~

死忠唔會因為一條片而改pick掛

韓哥在此!

然後今晚牙圭就跳得好好
大進步出埋道

牙圭本身就係性格圈飯 頂多係啲唔係op佢嘅人降低好感度
佢嘅死忠本來就唔係因為實力而鍾意佢

但好驚有多過一個top嘅跌落嚟
X真係唔知保到邊個

啲高音真係好蝦人唱

屌你老母睇到想喊!!!!!!!!
雖然覺得曹唔會做到C!!!!!!!!!!
但我求下你出道呀!!!!!!!!!!!!!!!!

Gay彬真係

你唔好以為你唔係企中間就見唔到你嘟嘴搶鏡頭

我都覺...

好可愛

進步咗嘅其實 係中間有一段仔忍唔住笑咗

牙嘈d高音

牙嘈嘅高音 真係好吸引人聽落去

加油啊琴b

你睇哂咁多條片就會覺得
呀曹好重要

佢笑起上嚟好甜 同牙餅唔同style嘅甜

腦補內容

求下韓國人比我出道...... 第10名就夠

虛到

牙性會唔會太屈機

x位救到掛

睇哂咁多條片
我第一個諗法係 屌你老母做乜foul走左協仔
兩個center part都係vocal part
根本得3個人唱到上去

少年美比gay彬center啦 唔想舞台炒車呀

其實把聲都幾穩 但好似無乜信心

Tony都跳得唔錯 但唱唔太到
一開頭好可愛

少年美第一句唱高音會好聽啲
Gay彬最好
之後牙潔都

聽埋其他牙潔算係好穩

兩首歌都超高音

返工了 放7點幾
希望食完個晚餐趕得切睇排名

有實力呀你

應該係因為閃光燈

真 2首歌都幾高音
唱到走晒音

頭先第一個睇既少年美center係南小朋友
因為未睇過個編舞 第二part成班好似邪教咁圍住3個人跪拜 牙潔咁啱對住小朋友 我即刻笑咗

細細聲問：
係咪會整過個頭
依個頭好似冇set過咁又遮住晒
求曹今晚半露額

仲有TMW個兩個都係RAPPER黎, AJY有冇病

邪教我笑左

未睇晒啲片但係覺得牙碩做crntre真係好掂

好似腳傷左

牙熙都唔錯

唔理佢做乜唔唱得大聲d
但mute左聲真係不得了
天生的center命

牙潔想佢做到centre

出左center 片啦
曹：

第一張我以為牙虛黎

洗完頭吹乾既柔順

其實今晚係咪有塾音
所以我覺得係咪唱得最好已經唔係揀center既首要考慮條件

仆街細圖好似

曹真係一定要出道

佢講錯咗捏自己塊面

話說係咪未有人搬偉仔嗰個

Up10tion鐵c雖然想曜b係c 但都好想牙碩c激死ajy

我諗左好耐邊個黎
又似虛又似曹
睇第二張先認到

快啲一齊吹奏曹!!!!!!!!!!!!!!!

係喎完全唔記得睇偉仔
個心覺得佢做c唔好睇

偉仔我愛你

我以爲係我面盲認唔到人

to my world: 牙曹牙性好正
但係冇少年美口跳得咁齊
少年美:牙彬牙熙

New meme

猶豫緊要唔要行前嘅南小朋友都好可愛

其實協仔喺今季算vocal最top嗰堆應該無人反對？
雖然404最有代表性嘅大主唱應該係牙性，拎202比嘅話
佢就係朴優堪而唔係在奂 有無人明我講咩？
個人觀點不喜勿插
有實力差人氣差鏡頭真係好可惜呀 希望快啲有公司簽佢

加19991207

佢轉身有一刻pat蔭飛起咗，有啲似jr二代

今日要認真啲扮工，準時離開扮工室睇直播

牙汗係心裏的聲音個老豆喂啊 都唔似

如果Musicworks唔係咁摺嘅話 返去都冇乜嘢
但出咗嘅話 Myteen都唔知點算牙憲會好似舊年日啲本妹咁

同意 聽monday to sunday協仔唱歌嘅part真係好好loop
私心再想提名多個Vocal牙晶
有實力差人氣差鏡頭呢句話真係適用到今季好多人
為佢地好可惜

四捨五入
唉今晚就笑唔岀 我已經預想到我會心臟病發

404 OP偉仔101 OP都係奇熙賢
原來有原因

咁講唔知會唔會比人負皮
但金敏圭跳舞真係無進步過咁制 好擔心佢出左道會唔會拖後腳 靚仔同性格好唔係大晒
成日用清純同00來比 我覺得佢兩個有天份好多 當然如果圭出道之後真係進步到可以跳到同其他人同步我收返上面講既野
手作仔就算啦應該唔會出道

手作仔做演員都會支持

牙晶
今晚應該會見到佢...同勲b誠俊坐喺隔離

bnm得翻紅毛毛

牙圭同手作仔都適合做演員多d。。。

既然牙碩係二次元人物紅精靈，咁偉仔就係果然翁

00 係who

帶牙性嚟留名
無追幾個post了 你地真係推得勁快
原本碩b係我op 但牙性自從UGI後已成為我op
加油呀 雖然我諗你都好多顧慮 但嚟到呢個位希望你今晚可以全力以赴 不留遺憾
你是最好的 真係愈嚟愈中意你 拜託一定要出道

見到牙晶今日個look好型仔
唔知佢會唔會去跳埋芝麻呢 驚佢對腳仲傷緊
其實我自己唔太想佢地今晚黎 又係台下強顏歡笑 真係...

差十皮

希望唔係真係咁part啦 一定要出道！！！

牙圭真係唔係好掂
一跳要用膀頭就好唔自然

岀到道啲編舞佳真係要長期企後面俾人遮住先得

如果牙圭出到道佢自己都會辛苦寧願佢去做演員

呢個我明
我izone推個位都係咁
之後就係咁進步
希望牙圭加油

但佢好難出唔到道
總票數咁高

朱絲個相簿有幾多呢啲圖
開心share下

好難得再次見到佢地既上班圖
見到佢地係台下喊 或者強顏歡笑 真係會心痛

我明呀 勲b嗰個樣 勁心痛

佢要用啲時間練返個重心唔好咁高，要瘋狂練膊頭同腰wave嘅動作

上季個代表係決賽果日都係呢個頭

真心佢要同牙偉牙性牙嘈取取經
佢地都係啲手長腳長嘅人，但跳出黎好balance，好有feel
但牙奎就

黑化咗應該會好好多 到依家仲係覺得圭好正直唔識誘惑人

+1

代表nim既有冇性趣

個樣

而家睇埋上星期嗰集就回顧哂
大家又準備好今晚直播未

明明巧Q

今晚有2票係手。全部投琴仔

未
好撚提心吊膽

牙pock改咗個新ig名笑能到我
可惜佢話我再爆佢就unfol me

有pick圭 萬一佢入唔到 我覺得都唔係壞事 因為之前都講過擔心佢出到會好辛苦好心痛當然出到都希望佢更加進步啦

嘩代表nin都有

我用真身fol佢都唔accept我

咁勇

黑髮偉仔lm
youtube d留言唔好笑偉仔唱歌啦

再次感謝507位連登製作人參與第四輪投票
上一次第三輪投票好似先過咗冇幾耐 話咁快就公佈最後一次嘅投票結果啦好唔捨得大家
連登第四輪投票Visual Centre結果

名次 練習生 票數
1 金宇碩 154
2 金敏奎 106
3 金曜漢 48
4 李翰潔 32
5 韓勝宇 28
6 吳卓羲 25
7 李鎭赫 23
8 黃允聖 22
9 具正模 19
10 Tony 13
11 曹承衍 12
12 琴東賢 6
12 姜敏喜 6
14 車俊昊 5
15 南道賢 2
15 宋有彬 2
15 李垠尚 2
18 咸元進 1
18 孫東杓 1
20 李洗賑 0
20 宋亨俊 0

TVB Media

我只係望佢地唔好有咁多鏡頭
但我知排名果陣hint到紅毛毛一定會係咁影佢地...

吳卓羲25

Pippock絲我愛你
吳卓羲好勁

:
meanduck福利

已blk

吳卓羲

好cute

又要賠3億

專輯我都未買但係想買埋

想問下有冇牙具跳hold up 個gif

連登第四輪預想一位投票結果

因為有好多人都係0票所以唔全部打曬出嚟啦請自行想像

名次 練習生 票數
1 金曜漢 355
2 金宇碩 116
3 李鎭赫 9
4 李翰潔 8
5 韓勝宇 7
6 黃允聖 4
7 曹承衍 3
8 琴東賢 2
9 具正模 1
9 宋亨俊 1
9 孫東杓 1

希望今次連登燈力唔好咁強

頂牙k高過牙偉

曜b竟然大比數拋離

雖然我投左c位係牙碩

我都投左牙碩 因為佢問我覺得係邊個唔係希望係邊個

髮型好重要

唔好咁啦 我記得曜b果陣投左偉架

我就投咗曜b 大家對自己pick都無信心 比d自信！

連登第四輪預想X位投票

懶得搞排版睇得明就算啦
名次 練習生 排名
1 孫東杓 230
2 具正模 72
3 金敏奎 28
4 琴東賢 27
4 宋有彬 27
6 李鎭赫 26
7 車俊昊 18
8 宋亨俊 10
8 李垠尚 10
10 金宇碩 9
10 李翰潔 9
12 曹承衍 8
13 黃允聖 7
14 Tony 6
14 姜敏喜 6
16 南道賢 5
17 金曜漢 4
18 韓勝宇 3
19 咸元進 2
20 李洗賑 0

初C上呀

牙晶都好正初評審到依加都記得佢好正
twit個舞台我都聽咗好多次了好想有音源...
都係嗰句 PD我知係人氣大曬，但真係為仔仔s好心悒悒

平常心
希望越大 失望越大

連登第四輪預想催票位投票結果

名次 練習生 票數
1 孫東杓 82
2 琴東賢 81
3 具正模 57
4 黃允聖 46
5 宋有彬 44
6 車俊昊 39
7 李翰潔 29
8 曹承衍 26
9 宋亨俊 19
10 金敏奎 14
10 咸元進 14
12 李鎭赫 13
13 李垠尚 12
14 姜敏喜 11
15 Tony 10
16 韓勝宇 4
17 南道賢 2
17 金宇碩 2
19 李洗賑 1
19 金曜漢 1

已經做足心理準備

辛苦哂pippock絲vc喺圭同潔之間掙扎咗好耐

仲有牙姜 美談 碩華都係遺珠 都唔知幾時先出到道年紀唔細添...

op 呀曹
但投左Tony

支持你

連登第四輪投票最期待舞台結果

1 少年美 264
2 To My World 242
3 Both 1

我今日成日都心不在焉 好緊張 好似當時202咁 好期待今晚7點!!!!

碩華牙姜大眼勲b壽仔大哥協仔

柴犬袋好多人pick
C位出道

話說幾時有餐車認證

依家唔係好得閒住 淨低兩個結果陣間再公佈！

牙南有2票
btw 車我覺得好靚仔 冇人like?

pock

冇錯 都係bnm

喺d留言見到牙曹綜藝合集

唔該晒pip絲

曜b LM

今晚加油！ 無論點都會一直支持你

pippock好鍾意自己個花名

而家無左句字

仲有6個鐘渣 我唔得啦

咩事拉票都唔得??

我仲記得一開始我地都叫佢低配L

One pick柴犬袋表示對賽果好滿意

下 屌呀
拉票有乜問題

今季有實力果堆都同人氣成反比
可能前幾季都冇咁極端
所以更為今季有實力者而心痛

昇基個頭我由花遊記吐槽到48
真係搞唔掂

其實點解淨係今季先搞成咁

我投牙碩

牙潔專收服小朋友

好似今季韓國收睇嘅人都係10代為主
所以票源集中哂班10代
而佢地都係睇樣多過睇實力 結果咪搞成咁

今次真係好多10代粉睇
其實我覺得班有實力既仔 都有樣喎

居然得小新睡衣冇Olaf 睡衣？！

第二個雪寶睡衣

好想見到我個名 但佢左腳咁傷

安俊英貪撚心 拉長合約一心想再組隊wannaone2.0
d公司因咁推哂d嫩口/弱一級既練習生出黎諗住射落海都唔益呀安
呀安見到堆練習生咁樣唯有引入回鍋肉
廢柴安想提高舞台水平奶兒子
當佢地condom用完即棄
回鍋肉公司想賺人氣
點知金宇碩由第一個舞台彈起剪極都剪唔走
李鎮赫靠龜船暴升上上位圈
連plan m 兩個都彈上出道圈
完全失左控
但由於頭幾集剪果陣無諗過回鍋肉彈得咁快
殺呀安一個措手不及
望一望兩次淘汰
得返有人氣但實力較弱既
有實力既都死哂係佢之前既"剪到你隱形大法"之下
呀安唔可以推牌再黎 但佢點會咁易認輸
最多咪一鑊熟 黎個一拍兩散
拿拿臨轉個身搞過第2個選秀

韓妹

邊度有佢個look睇

助養小孩
好似喺某套電視劇見過

連登第四輪投票少年美Centre結果

名次 練習生 票數
1 李翰潔 114
2 金宇碩 94
3 李鎭赫 91
4 孫東杓 77
5 具正模 65
6 Tony 22
7 宋有彬 16
8 南道賢 15
9 姜敏喜 7
10 咸元進 6

牙潔

你爆咗啦喎

她的私生活

有咩

認佢唔到

連登第四輪投票TMW Centre結果

名次 練習生 票數
1 琴東賢 187
2 金曜漢 101
3 韓勝宇 69
4 曹承衍 56
5 黃允聖 50
6 李垠尚 19
7 車俊昊 10
7 金敏奎 10
9 宋亨俊 4
10 李洗賑 1

爆咗我改咗名

東賢第一

我會繼續支持佢架
不離不棄
最緊要健康

呀pip好慘我唔爆

連登第四輪投票完滿結束！！！
多謝大家

聽你咁講係咪唔入好過入

幾時

你爆自己得㗎啦_巴

娜娜冇睇ig

係咪今晚有live決賽？

係呀 香港時間7點

早晨 訓醒又推推mbk

btw竟然到依家仲係一張gay彬都冇 點解會咁架

多謝各位搞投票 開票 同埋投票嘅各位連登製作人

shxt

po漏咗呢張
原po caption: 冇咗佢我就係mbk忙內..

99年12月 差小小就係00後嘅牙潔

自打1打膠

餐車出左啦～～

餐車

佢對南小朋友係親兄弟嗰種會互笑同互疾，而對住牙喊就當佢受保護動物咁，但對基重又係有啲唔同。

其實我前派先知佢細過我
係咪因為同牙K太似樣令我覺得佢年紀應該大啲

我bb又瘦左一定好大壓力

sorry我第一時間笑左心諗 牙潔20幾歲仲做咩忙內
我唔記得左佢係99年btw我愛牙潔 我對唔住你

老實講 5年真係有啲太長 話就話只係2.5年 之後可以跟返原團
但唔可以否認之前幾季啲組合咁爆係因為有"限定"成份喺度
抱住宜家唔睇宜家唔買第時就冇得睇既心態去追 但如果係5年咁長既話個"限定"感覺就冇咁強烈

基重

喂啊中年美形象深入人心

牙潔加油各位練習都加油

好似正常組合五年都面臨好多危機

曜b加油

嚴格啲嚟講佢仲係10代

係我個腦入面 佢係23 24歲

唔知點解佢大我少少 但個種感覺係大我4-5年

中年美好衰但係笑左出聲
牙K先39歲19歲咋

霸道總裁

諗起呢兩張

BB好瘦

今年係曜b單人應援車！！！！

牙碩都出左

我都好想睇 會唔會轉造型

佢條頸出返黎

仲有五個鐘咋
好緊張

好型呀仔

Pat陰好厚可唔可以gel上去

睇落有180cm高

未追po唔知po咗添

由起身已經好撚緊張呀屌

全部曜氏家族都希望佢露額

boss組要一齊出道

希望今晚齊啲
放工啦yaaaaaa

我想佢整返呢種

我都想

有冇人知今晚會做到幾點

估唔到係一人一架

係咪香港時間7點

咁早嘅
你就好
我放lunch咋

係呀

拎大假走架唔係既話7點先收工

曹cover 合集

曹作曲作詞合集（曹冇份唱）

曹solo及featuring曲合集

連個天都風雲變色 開始好緊張今晚呀

想問下偉仔係似咩動物
松鼠定係咩
想改一改幅畫

我專一地投返牙曹

咪 咪搞到我好似好唔專一咁

其實選c 睇表情多過跳唱實力定係點
琴仔表情係一絕

係咪得我鍾意佢係龜船個look勁cute

史迪仔

當少年美編舞遇上frozen
笑到我傻左

曜b加油啊 我緊張到成晚瞓唔著

我忍唔住係office 哈哈大笑咗
好有feel

冰雪女王加冕儀式

恭喜偉仔成為左佢最愛嘅女人

詐病成功今晚唔使開會狗衝返屋企睇直播

改咗對眼少少同加咗對柴犬耳俾偉仔
希望點名嘅柴犬袋絲見到

無違和感

好靚啊

除左JOOX仲有邊到有得睇直播

我都直接飛咗中間兩個字

joox真係慢好多 上次邊睇twitter邊睇直播 joox慢咗成幾個排名 睇到好無癮

牙偉圓夢記

睇twitch啦到時會有人po link㗎啦

我覺得出道團有牙性要係成人台開post

用曜b壓一壓依度啲淫氣

字都揀嚟睇

我op一直係牙嘈
但牙碩真係好靚仔 忍唔住投佢

有冇人想做餅嘅底褲仔
如果條褲再低啲就完美

肚仔

再低啲你係咪想見到我

唔好搞韓哥呀play m

而家先知GROOVYROOM Feat BLUE.D JHNOVR - THIS NIGHT曹有份作!!!! 雖然見佢ig有share
之前出個時已經成日聽

曹日夜匿埋響studio作埋咁多歌
出左道分分鐘成隻碟都唔洗買其他人既歌

真係好鬼Q (忍唔住用男友A/C）

d歌詞係佢亂咁哼出黎
聽返又係覺得歌詞好match 佢個處境

安已不

支持獨立我之前都係用男朋友ac
為左唔俾佢mon住我我決定開

call定白車隨時心臟病發加嘔吐

越諗越不安啊班10代真係唔知會點

已經想喊

x 2

雖然op曜b，但係知佢同雞一定出到道，所以而家最不安最擔心係偉性嘈潔
好想佢地6個可以一齊了道

好少留言

係
求下d韓國人投佢 咁多才多藝
同d歌堅好聽

夏樹

我都係最驚偉氏要分開 我願意一年唔飲珍珠奶奶換佢地6個出道

仲有三個鐘 屌

唔想見到班仔喺台下忍住唔喊，仲要夾硬咇個笑容出黎

點解唔係二十代pick既佔優？
覺得班二十代以上既平時冇咁多時間刷直拍 刷數據
但到今日一定會用短訊投 + 到時會有人路人睇（雖然唔知多唔多 畢竟呢季收視太低唔似第二季咁全民投票）

嘩咁都留意到

大家唔好咁緊張 睇下其他野先

岩岩剝完牙 好痛苦
希望今晚有好結果

ajy唔該你今晚唔好再玩嘢

屌安俊英你同我醒醒定定睇清楚邊個年齡層嘅飯最會出錢出力啊

完全feel到佢用黑色月亮表達嗰種愁恨

佢Vocal真係穩
雖然跳舞天賦無咁高
但都好努力練習唔會拖後腿
而且係六個Royal A成員之一
有彬今晚加油呀

希望佢係少年美C
今晚要爆上去

金俊英第一

已經跟咗牙碩姓

都唔準啦
live 嘅sms 1票等於網上投7票
影響好大
驚今晚睇結果會睇到入醫院

又諗起篇文

屌你

唔好講有畫面

求下你唔好再提

啱啊
瓜個個都作得 加上到時live會點真係冇人知
我話ajy第一都得啦
我都好緊張 已經成晚冇瞓

大家直播會係邊個網睇？

返工完全集中唔到精神

JOOX
Twitch
B站

開定幾條link安全啲

驚joox又慢幾拍 但佢聲稱有即時中文字幕

比我作一定會作到自己個pick勁低
當催下票都好

我都係咁話
我今朝有諗過作

小嬌快啲休息 瞓一陣先睇直播啦

5點半準時落去食飯，之後食完翻屋企沖涼
開好電腦連登，大家一齊為自己pick集氣！！
全部回鍋肉都出到道，激撚死ajy

我今日不斷係度睇x101 啲片
淨係好想快啲收工衝返屋企
仲要係咁求個天唔好再落雨
落雨我住大西北會爆塞車

今朝瞓咗一陣都係發夢自己睇live
見晒成班仔

點解個個都覺得曜b大機會第一 碩仔naver數據好勁

唔好有人聲翻譯就得 一句都聽唔到啲仔講咩

唔好貼圖

所以話 依家講咩都晒氣 今晚開估啦

係 明明我地最近啲數據真係唔係太好打

好緊張
聽朝要飛但我乜都未執
不過無人可以阻止我睇直播
아무도 못 말려！
一陣間仲要八點先得閒

已經得翻兩個半鐘

直播開始前訓一陣抖下先啦
一陣要直踩幾個鐘 加油呀

因為曜b無黑料 比人感覺又乖仔 符合x主題 路人緣好

宇碩係回鍋肉呢點已經有好多人唔鍾意

有冇直播link

知道~愛你啊嗚

夜啲會有㗎啦

今日來既前輩

差啲唔記得要沖定涼 掛住諗食野

w1得佢兩個咋？

DONT KNOW

傳說中既表情
btw睇完評價片先驚覺佢係rap唔係vocal
想佢做c既心想到忘記現實
rap爭c真係會有啲輸蝕
佢個樣勁殘勁攰

碗得2個人嚟？

依家淨係好想快啲過左今晚 大家都可以休息下 班仔又好 巴絲們又好

金俊英：請在放送中確認

入黎留個名希望今晚直播順順利利 仔仔們都要走花路

我上個星期睇已經一路睇一路有啲反胃作嘔
今日真係唔知會點

我想睇牙訓牙映

希望今晚有你個大頭睇

成日都覺得bjy會嚟
牙訓就真係唔知，但我都想見下佢

IOIOIOIOIOIOIOIOIOIOIOI

佢哋嚟我今日唔著褲睇直播

講起bjy就諗起琴仔希望琴仔可以好似師兄咁坐梳化 第一個比人叫 唔洗驚足全程

我都好想

我覺得佢做唔做到center同入唔入到催票位好關鍵。。。

好得意
btw 倒數兩個鐘左右 大家relax下先
趁宜家仲有少少時間 抖足精神一陣睇決賽
無論結果如何仔仔們都要走花路啊！

催票真係好重要

琴仔好多十代粉

好緊張

想睇琴仔同牙汗拖住手仔出道 但而家競爭太激烈
好似咁多季裡面最大變動嘅感覺

有咩事罵我好了 唔好罵他

應該係抒情曲彩排

抒情曲c(?)

唔g somi 會唔會嚟g持牙石呢

大陸 PRODUCE X 101 決賽直播LINK
▪️B站：
▪️愛豆：
▪️戰旗：

咁快有流岀

新片!!!

又有新片啦

今晚唔知有冇 但而家都可以睇下先

雖然我聽唔明 但好想喊

完全聽唔明好想喊

好撚緊張 各位加油

仲有兩個鐘我棚靚牙要加油

男兒口大食四方
今晚李鎮赫要上至北韓下至海南都食曬嗚啊

曜B夾埋有冇20秒鏡頭

我放工啦

整合下centre影像評價D view數先

Naver
第1: 牙曜 167,308
第2: 牙石 150,884
第3: 南小 128,631

第6: 性衍 104,254
第18: 牙潔 52,850

Youtube
第1: 性乳 234,711
第2: 性衍 165,539
第3: 牙潔 145,512

牙潔
唔要你成為第2個samuel呀

無

我聽得明啲 好想喊

好短。。。

小弟眼淚在心裡流

Is ok 仲有兩個鐘有x1ma睇

呀曹話佢最印象深刻係loveshot 舞台
3年冇上過舞台，再上舞台就係loveshot

痴線 牙曹話love shot係佢三年黎第一個舞台 唔知有冇理解錯 好心酸

覺得似風球信號點算

Gay彬啲fans 果然......

我都好想睇曜b

個可是 看不見 好想笑

見到佢地最尾對住個鏡頭揮手講多謝就覺得決賽真係好快就開始，好快就冇得見到班仔咁齊人

好彩都有曜b你嘅笑容安慰下我

曜b我要全世界都見到你啊！！！！

無論如何 你地都要幸福

你條女過夜三萬蚊!

各位潔飯做定心理準備先。。。。
小弟拎定左幾盒紙巾

似地鐵logo

3年咁耐冇跳舞都跳得咁慾
抵我睇完loveshot入坑既

我慾求不滿他

偉仔let it go

連仔可唔可以喺今晚啲直播po加個置頂。。。。

你pick邊個。。。

好怕今晚睇完要去醫院
宜家已經好頭痛

我睇完頭先段新片都好頭痛 個心乸住乸住咁

依家所有返到屋企既人 去沖個涼先 唔係今晚唔使訓

你地返到去啦
我仲未可以收工

我去左買飯

唔想咁快7點

食左

岩岩返到

early leave搭緊車 得翻個半鐘 真係好緊張

趕唔切沖涼 仲未扮完工 希望唔好塞車平安7點返到屋企

準備搵個機會閃人走

好緊張好緊張

諗起之前餅都講過依句
唔知今晚會唔會出現呢

我六半先收得工
應該要係巴士睇一陣

餅琴日cafe同飯講左今日唔黎

佢話唔出現

係咪 娜英 鍾炫 佳恩

咁老定
牙曹出唔出到道都成問題
現實啲講，牙曹出唔道仲大機會過出道

終於收工！！！狗衝返屋企睇仔

上面唔係指visual centre嘅投票咩

佢話visual center

好擔心啊偉仔求下你一定要岀道

get錯左

如果佢自己一個睇live一定好心痛

沖好涼洗埋頭 屋企附近無餐廳 去咗買叮叮同薯片 我仲有無咩要準備

今日未屙屎

原來今晚決賽同姜食堂撞左

好緊張好緊張好緊張

唔緊要 姜食堂我精神上支持

大量紙巾

快啲去屙，如果唔係緊張實會肚痛加

大家期待嘅牙潔鋒利下顎線返嚟喇。國民Producers叫佢減肥、爭取吓做C、露腹肌、融入草食動物展現少年美、賣萌、練歌同多啲表現自己，佢都有照做架

Diuuu放榜都冇咁緊張

佢應該會同隊友一齊睇啦 冇事既

X係主角

大脾仔 我地同步咗

咁係咪應該多左路人去睇姜食堂，令到投票冇咁迷幻

落街買支解茶，飲完就痾到

我覺得姜食堂係靠死忠
但決賽啲路人出於好奇都會望兩眼

我都係好頭痛食唔落飯

Po咗張gif先
怕今晚笑唔出

屋企無觀音 拎咗偉仔隻柴狗出嚟陪我
諗住用電腦睇如果要屙好唔方便 但又真係有痰罐 唔通真係要用

無事既 衝呀

而家已經完全笑唔岀
飯都唔想食

媽呀 我依家好想睇 但係又好緊張 好唔想班仔太傷心

拎多把刀隨時劈死ajy條仆街！！！

準備定個信封寄血書畀ajy

附上一張膠膠哋嘅潔潔
我已經緊張到唔知講咩好牙潔要加油呀 我知佢一真都表現得好好 但我真係好撚驚呀 牙潔你可唔可以出道 我知你係叻仔嚟

點都食定啲打底啊 一陣緊張到胃痛就唔好

刀片準備！

我個名唔夠位加潔潔個名

潔潔又靚仔又乖一定要出道

其實大家都對佢好好 代表nim兩次排名cue佢賣萌都係想佢多啲場面同話題 牙潔，無論點樣我都支持你

好緊張
緊張左成日野都無食過

好緊張緊張到想嘔

諗左好耐邊個性衍

不如傾下啲題外話好似會無咁緊張
有冇啲題外話講下

佢將三年草埋一次過爆
我就即刻入左坑

我沖完涼返埋位啦好緊張啊

5mins收工!!!

等睇XIMA

啊開個門就見到曜b人生第一次既c位啦

聽大家話唔試nend，食kfc算
食埋沖埋涼就啱啱好！

Sorry太長唔quote了 喺到打返我都覺得牙潔一直都算係多鏡頭但都仲係卡住10幾我已經做咗心理準備但都唔捨得 真係好唔想佢返垃圾公司 唔知幾時先可以見到牙潔唔想佢今晚都仲係卡住 佢嘅人生好似好苦咁 sorry我又激動咗

好期待

聽返首move relax下先 我聽緊

自膠太緊張 nene先啱

我估一半

個X有啲奇怪

緊張過自己考試

好似之前既劇透logo 真係xone?

好近勁幸福

係咪有人PO左直播link?